除咗用vpn，大家可以用raspberry pi上網

熟電腦嘅應該知raspberry pi係咩嚟，係一塊好細嘅電腦，性能雖然弱，但上網上social media，睇youtube，做文書，全部應付到，最大好處係成個系統由一張sd card去做，一有咩事，蚊張卡出嚟掉落廁所沖走

500內搞掂

Then?
你唔用vpn咪又係送你個ip俾人睇

兩樣都要，冇話可以互相取代

直接vm咪得

除咗用vpn

ok用錯字

亦可以，但呢款軟件約兩千蚊

Virtualbox free

vmware workstation key $10 USD eBay買到

做乜要咁煩?

唔識乜嘢叫private mode browsing? Cloud drive?

用Tor